CX Summer Intern揮手區

, Ching 做咗video in?

Swire Summer - Aviation Stream 等待區

Mola 邊有噤快

engine係咪出曬offer
vid in 後咩消息都冇

Ching你幾時in

成個月前lu應該係19號 係咪已經收皮

已經出左on site喇

有回音咼 Ching